陳冠希 靚仔定唔靚仔？

唔好講咁多 一句到尾
留言講多啲 順便講埋你男定女

以下開放討論

靚
唔靚

我自己投靚

好撚靚仔

靚仔

老實講 我係女一定中埋去

靚係靚
但一路覺得個髮形唔掂

受韓國影響
韓風靚仔一係髮型靚皮膚好
一係超大隻同高
佢咁岩兩樣都麻麻
所以依家睇番陳會覺得扣左好多分

對比陳曉東 謝霆鋒
我覺得用依家標準計
當時既陳曉東放係依家係最靚仔

後生靚仔
而家同街邊d 阿叔比,頂盡好少少
同90後00後是旦一條仔比,就好醜了

你00後？ 想知道你睇法

我依家出街都見到好多韓國酥皮頭 再加多件鮮色衞衣

全盛時期好撚靚仔

戇鳩？
全盛期
香港top 3
亞洲top 10
唔靚仔？

出街 聽到啲妹妹講佢唔靚

所以開post 想知道而家啲標準變咗幾多

依家無輪男女都靠髮型同皮膚姐
五官唔重要

甚至五官太靚太突出係會扣分
五官越淺越好

同以前完全相反晒 係真唔係呀

皮膚>身高>大隻>五官

初出道唱極愛自己嗰陣係驚為天人，但全盛時期短，我覺得而家嘅佢唔靚仔。

其實都好耐。。。

壞孩子的天空

你男定女

以前後生先靚仔
依家老咗佬味濃
利申 仔

此post已完

第一張真係靚撚到

以前真係好撚屈機
食咁多女就知

以前真係屈機

呢種靚仔d

你肯定係零零後
以前希哥係潮流指標，啲男個個跟佢個頭剪
撚有人理韓仔

太瘦削

2021審美男，頭髮先係王道，濃密頭髮+高鼻尖臉已經贏撚哂

唔靚仔
利申 男

未必食最多
但EDC肯定食最索（當打）果幾個

欣怡皮膚都好嫁

所以未被人中出囉

依家咪唔靚仔

就算好似BLM咁搞個「單眼皮平權」
我都接受唔到韓粉果種審美觀

只有 靚既雙眼皮 同 唔靚既雙眼皮
個「靚」字唔應該用黎形容單眼皮
（可以用 型格 個性 冷峻）

細佬
如果你試吓早15年前梳個咁樣嘅死人韓國蛋撻頭返學校
我包你俾人笑到唔想做人

仲要純天然
依家有邊個媲美到

靚仔到咁
加上流利英文

溝死女

佢係壞孩子的天空mv型到

條J無我想象中咁粗

靚仔己經玩晒仲要有錢有家底

望住個樣都高潮啦

佢好難唔係靚仔啵

佢鬼鬼哋
未見過世面咪捧都佢天上有地下無
華人 同期佢都唔係最英俊啦
謝霆鋒都未認第一

Lemon唔係佢對手啦

無我咁靚

唔靚仔嘅話又點會有咁多肯女俾佢食?

謝霆鋒個樣都幾精緻同俊俏，個人鍾意謝呢種樣多過鬼仔樣，而家兩個都四十更加覺得謝有男人味，依然有型。

韓仔啲冬菇齊蔭頭真係柒到假髮咁

咁時代會變
審美觀都會變

笑撚左，果d濕鳩韓仔頭遮9住個額頭，啊茂剪都係咁上下樣根本對個樣個要求度極低。
頭髮覆蓋度愈低嘅髮型對個樣嘅要求愈高。

皮膚更加係笑話，d泡菜仔塊面d粉厚撚過天婦羅，真係得00後先識欣賞，行出左亞洲真係比鬼佬指住黎笑

唯獨真係身高輸少少。

擺明全部都係移花接木我相信仲係處

Good

佢都唔叫靚仔 真係諗唔到點先算靚仔
利申：女 但身邊好多男仔fd都覺得佢靚仔😌

同熱愛一臉閪味 柏芝刻骨銘記
陳冠希 摸大脾 樣靚乜都俾

呀嬌定柏芝？

仲有邊個carry到?

啲標準真係變咗
我仲係接受唔到陳冠希都俾人嫌棄

香港top 1同2是誰？

啲人係話梁朝偉／金城武／吳彥祖
金城武係無撚敵......

小斌女？

個人覺得五官靚 但完全冇sex appeal

你係男人緊係無sex appeal

我gay喎

蝦條兩份分享

靚過依家市面上所有偶像派

咩對話

我都估唔到 懷疑假膠

你d乜撚野審美觀.....

而家d人話姜濤靚 但陳唔靚
呢個仲係我認識既香港？

出道初 唔洗講啦
雖然啲傳媒話佢走晒樣 但40歲頭髮仲濃密好過好多人

btw jeffery同佢都有幾分相似

頭文字D 一定係全盛時期

你17歲 早起晚睡 每日要飲幾罐汽水

眼神完全唔係嗰回事

一個係壞男孩
一個好似細路仔咁

五官係幾似
眼神呢啲關性格事

呢d都叫靚仔

你真係唔識審美 你嘅標準調轉就差唔多

絲，就算全盛都好樣衰

韓國啲嘢唔單止睇壞眼仲睇壞腦

真 中學個陣識幾條女鐘意韓撚 佢地個樣個腦性格都有問題

成個Brian Cha噉。

有一說一 以前無濾鏡嘅年代可以分到邊啲真係靚 邊啲襯出嚟嘅靚 所以靚係五花八門 尤其櫻花風咁 最考究5官 你唔靚真係玩唔起 唔似得依家咁 韓風嘅襯搭真係for柒頭都玩得起嘅 再加濾鏡厚粉人工製造所以先咁多「臉蛋天才」

眼細 單眼皮 唇厚 齊陰冬菇頭 依啲以前被公認最柒嘅元素韓仔全部都有
韓國人啲樣完全唔立體 都唔知邊忽靚仔
追開韓星韓劇啲女真係不了

有冇諗過自己其實係少數？

唔該唔好侮辱零零後
得佢一個on99係咁諗
大多數零零後都係正常人

你睇佢食女啲成就，就知佢有幾靚仔啦

但行為不正常, 永遠企唔直, 條脷長期伸出嚟, 幾靚仔都冇L用！

紅色腸仔

八兩金最靚仔

比人打歪左個嘴同下巴既柒頭abc

一個人光頭都靚仔＝真係好靚仔

點會佢好明顯係少數啦

真 現代黎講夠高=靚仔男神
話知你郭富城 而家出道實被人笑侏儒 唔會紅得起

我係仔都濕哂

你班毒撚覺得佢唔靚仔，佢唔在乎
多女覺得佢靚仔咪得

正常人都會比歲月催殘

但陳冠希五官一樣冇變

同埋我覺得佢笑容先最屈機

佢係香港緊係算靚仔
但係去到外國咪又係普通鬼仔樣一個
先唔講佢唔高 比例又唔係特別好

呢一下絕了

影相就係, 真人上鏡差好遠
JEFFERY 鼻大臉方

無錯 現代人越黎越膚淺
以前都講多啲氣質實力

真心靚仔

尊龍屌打

其實尊龍臉型冇陳冠希咁sharp,
尊龍塊臉某啲角度有啲偏圓

陳冠希塊尖臉就零死角

但我睇youtube 都見到有唔少鬼佬（鬼妹?）讚佢cute

其實鬼仔輪廓都冇佢咁精致,
even你講 tom cruise, 碧咸

金城武應該唔算香港人啦

我反而覺得佢塊面一啲都唔圓

咁陳冠希，吳彥祖都唔係香港出世啦

00後發現 希哥都唔掂

你勁On9

陳冠希靚唔靚仔都有討論價值？佢後生真係屈到癲

咁樣對比,你會睇到分別,
尊龍塊頭骨臉型有時顯得好包,

陳冠希臉型偏長, 無論咩角度都好sharp

好肉酸始終都係鐘意輪廓深

個陣聽 live 真係叫撚左出黎

曾經係一個靚仔

但係我自己覺得尊龍先似一個美男子，
男又得女又得

兩個都頂級靚仔
尊龍90分, 陳冠希95分 咁解,

同埋陳冠希啲臉鼻嘴都咁細, 佢扮女人一樣咁靚,

後生嗰陣點會唔靚
係呢家殘左姐

好想比佢屌屎眼

睇依段片覺得佢面型真係幾靚

高橋涼介個個造型

超級勁撚靚仔

痴線！呢個時期靚過好多現時kpop一線男idol!
車車都要企埋一邊其實

咪咁撚癲啦

全盛時期好似CGI咁

姜濤

黃種人黎講
純講個樣
真係諗唔到有人靚仔過佢

利申 自問都幾靚仔 不過同佢差幾十皮

利申 女
唔靚仔 後生有段時期okay 但僅此

韓國d柒頭笠住個碗剪咁
當年學校有條友就係剪呢d柒咕碌冬菇頭比人笑到低form都知

=.=,第一次係連登見有人同我一樣讚自己靚仔,
師兄你係咪都係3男2女轉過黎

好大浸柒味

00後收返埋啦 未見過世界
利申：00後

靚仔到仆街 咁嘅樣有乜可能唔係靚仔後生個期

好少聽人話佢唔靚仔

靚仔但係唔夠氣質

同A哥唔同既靚
尊龍係有味道好多

靚仔 五官都冇野好挑剔
揾希哥同化妝化到油頭粉面既韓仔黎比得啖笑
落妝同熄埋個filter 再講

John Lone 靚仔得嚟好有氣質 大家唔同路線

鼻同眼好靚

陳冠希都唔靚仔咁邊撚個靚仔

靚仔+有家底+叛逆感+英文好
人設好屈

邊撚度俊

Edison都唔靚仔邊個靚仔呀？佢食咁多女明星唔係無原因架！

好撚正

請問上下圖邊張先係真？我分唔到

佢唔靚仔咩係靚仔

係靚仔，唯一缺點係笑起上黎唔好睇好猥褻

陳冠希賊眉賊眼
韓仔屌打

十年前我中學個訓導就係呢種頭，啲人成日笑鳩佢，點知而家佢地都係咁剪

唔覺 乖乖仔真係麻麻地 男人都係壞男孩或者佬味重先吸引

大把靚仔過佢

壞男孩 即係mk 仔

下

泡菜文化真係荼毒好多人，出到街十個有九個都韓風，睇到都想嘔，仲有啲女，化嗰啲爛鳩泡菜濃妝，屌你老母做大戲？同埋陳冠希後生唔撚靚仔都冇乜人係靚仔。

以前我覺得李逸朗果種叫靚仔

Bad taste

咁大個人第一次聽五官越淺越好

中上

所以0死角，好難影到佢柒

應該係問有幾撚靚仔
希哥當年公認靚仔
潮流教主黎

On9

同短

如果佢唔係藝人，佢算係超級靚仔

佢係藝人，算靚仔

佢係藍嘅話，就會變左而我不知道誰是....

呢d唔係叫光頭

仲戇鳩過問e 奶大唔大

唔靚仔就食唔到咁多一線女明星啦
咁都要問

姜濤出道前算香港no.1

真啦 我俾條偽韓倒追
條友勁撚冇腦 搞到送到埋嚟屌都冇興

屌你啦佢唔靚仔邊個靚仔

再粗d同黑d會更好

後生好撚屈

宜家就不了
以前全盛時期真係j得過

九個女仔一隻鬼

係人都會老架啦，俾你靚仔靚女到70歲，到80歲都會皺皮甩頭髮
btw 你個名

估唔到竟然有人會問陳冠希靚唔靚仔

我仲一直以為係得一個答案

算幾好嘅mix樣?
好多鬼仔都係咁上下 加埋個人曳嘅吸引力姐
好似Justin Bieber都係差唔多咁款

亞洲最頂級了

頭文字D真係

好撚靚仔

利申 00後

原來係00後韓撚
扮女人既男人先岩你

最尾嗰張
係咪新年專登開個冠希哥post

竟然希哥都有人質疑靚唔靚仔
全盛時期既佢屌打依家幾多人
如果唔係閃卡事件相信佢會仲紅到依家既

講真 頭D希哥同呢堆有得打 可能贏添

傻啦啲鬼妹先追得勁
紅撚到上勁多外國節目

you seem like fun

出道時真係好靚仔，呢幾年就走樣走得快

你番去睇韓撚啦 垃圾

型撚到

香港而家唔會再有呢d

冇人做到佢地做到既野

應該第一 陳冠希
第二 吳彥祖

就咁睇佢之前d post 應該係少年股神黎

其實冇變過 係你自己on99

全盛木村 加金城武喎
Btw 應該加埋佢

其實者係點

後生好靚
但老左柒哂
冇佬味
余文樂仲型過佢而家

童年回憶返晒黎
真係好靚仔

佢嘴隔離嗰2條紋令佢笑嗰陣好撚特別，令人想入非非

希哥係playboy界天花板

龍哥係氣質界天花板

Jeffery真人個鼻太大，唔襟睇，陳冠希係鼻高但剛剛好。jeffery係靚但同陳冠希比未夠班。

頭文字D 呢陣真係屈撚曬

大家都係靚仔，唔洗計較

屌強姦我

係屎啡色

投唔靚係咩事？

啲妹妹鐘意啲基佬樣

佢起極愛自己個mv好靚仔

利伸 男

樓主算係咁
平時啲人會開連花接木
佢正正經經曲線開post

希哥唔靚仔咁無架啦喎

如果要揀一個韓星
我會揀TOP
依加d男團柒到唔知點解咁多fans

後生堅屈機

我真係想知投唔靚個班連登仔個樣生成點?

有張最撚好笑既gif圖唔知仲有冇人post出黎
整到好似結婚記念播畀人睇既記錄相咁
由頭影到落尾

新警察故事個吳彥祖有得打下

其陳冠希雙眼皮都唔明顯 似內單雙多啲喎

得木村同佢同級

其他都唔夠Edison揪

特別係個台仔

黃大仙？

以前好靚仔

No.

根本唔係主流。如果入到西方主流審美，d鬼佬一早整左果d頭，化果d妝啦

我淨係知佢無枉少年 死咗落去都對得住自己碌尻

咪玩啦，一副潺仔樣叫靚仔？同期大把型過佢，e.g. 黃宗澤

有無靚髮型提供？

真定假呀，要五官淺？咪好似智障？
五官唔重要？追求髮型？

係咩？我覺得上鏡佢都好正喎。
又係你條鐘意寒酸細鼻撚
你係咪現實中係細鼻撚想催眠人？

其實係光榮

不過j 短

jeffrey who

型同靚係兩回事喎清

靚仔到好似開真人美顏app 咁

Agger
尊龍應該係公認史上亞洲第一美男子啦掛

但佢個樣真係唔come睇喎愈老愈走樣
我鍾意吳鎮宇多啲

個妝靚仔啲 叫佢落妝先 希哥吾化妝都屌打 化撚埋屌打佢10000條街

咪係囉
年輕少少都唔知佢風靡一時過

除咗身高屌打全部韓仔

9吾撚搭八 問你靚仔你答髮型皮膚好
希哥靚仔吾靚仔牙姐係

痴線 希哥個樣屌打泡菜堆白面乸型啦

唔係靚仔咁簡單 係好撚靚仔囉
利申 絲

好撚靚仔 靚仔到我好想幫佢奶袋底

靚 仔 完

劉德華就真係靚仔啦

大約一日 都差唔多有250個負皮

睇嚟 個標準真係有啲唔同咗

靚仔但係張圖對眼好無神 好似就精盡人亡咁

想要正評咪直接講

唔係講笑 後生嗰陣真係靚仔到
明知食女王都會照中個頭埋去

佢乜撚年代都靚架喇，又壞又鬼鬼地最殺食

我係有正常審美觀嘅絲
五官>身高>皮膚>大隻

靚仔175cm 皮膚一般小量肌肉，女仔反應：想摸你d 肌肉

樣衰185cm 皮膚好爆肌男，女仔反應：d肌肉練得幾結實

如果佢都唔叫靚仔，我都唔知邊個靚仔

佢都係靚，但係點會擺埋同陳冠希比，根本兩個級數

陳冠希係公認靚仔
就算有人話佢唔靚仔
都改變唔到佢係靚仔既事實
當年出道真係完美package 除左靚仔 仲要富二代有錢 加拿大國籍 一口流利英語

行街都咁靚仔

其實哥哥無佢咁俊俏
哥哥比較陰柔，公子氣質

中毒嘴

魏浚笙

呢樣真

睇你地comment就知你地唔知咩叫靚仔

佢地覺得陳冠希靚仔過佢
成班唔識野

覆錯

魏浚笙

似整容 個鼻

真係唔知鍾意韓撚同姜濤個班人係乜撚野事

搵佢同希哥比 冇撚野呀....

車銀優係好靚仔
五官同身型高大係靚過希哥
陳冠希個嘴係歪既，但希哥有男人味好多

成日覺得佢果隻靚係好女性化既靚
同埋本身已經咁靚仲成日勁濃妝
調轉睇如果女裝/女仔生到佢咁既樣應該正到爆

姜濤真係完全收鳩皮
又肥個鼻又柒

dj tommy 陳奐仁 mc仁鼓手係咪恭碩良

極愛自己 live

哥哥張國榮有份寫呢首歌